香港人項少龍的《尋秦記》能否「秦國」上映？

無所謂，佢哋損失

以為講緊泰國
心諗點解上唔到

泰國人睇唔明

前年好似中國翻拍過劇集

唔知點改法

中國一早ban左穿越題材